雲爺爺推球證呢一步棋真係好恐怖

對般尼 90 分鐘畀人追平 1:1
為左激起球員把火 不惜冒險推旁證
結果補時最後一刻反勝 2:1

之後再營造足總加害停賽四場既幻象
作客剛剛踢走猁入決賽既修咸頓
半場已經3:0領先 仲要有一半係後備

唔講咁多

証明阿記冇左爺爺會更好

屌你老母

0:5

證明爺爺不嬲教得好做足賽前準備呀ching

談笑間聖人慘吞五強

Ching sick ball

雲加都有人吹奏

駁唔到…

擺明雲加訓練得好